新網球王子316-318

愈作愈on9

幾好睇 起碼唔會巨大化
同埋講多左佢哥哥野

屌 佢兩兄弟走嚟走去 想點呀

感覺會似黑子籃球灰色個個對黃瀨個場咁

撚鳩美國隊

之前係咪有個巨大化，肥仔

係 德國雙打嗰陣

其實都好嘅 美國隊啲技其實都幾廢
跳得高 針對人舊患
等睇西班牙打隻牛出嚟

講到龍馬老豆因為同阿哥打一場就收皮退隱

當年網王 佢老豆個外傳
入面個細路會唔會唔係龍馬 係佢阿哥

其賽係咪話阿哥「奪取」人地能力招式！？

超能力咁 姐係點奪取完之後得返普通網球回擊？